[醫生請入]近排身體有d唔妥

我廿六，幾個月感覺都身體有d唔妥，唔知咩事
1.瘦左，但我平時食好多野，一日四餐，晚餐至少兩碗飯
2.手震，唔係柏金遜嗰種，一般生活唔會有人留意到，細心d望一陣就會陣
3.腳震，企十幾秒就開始震，似做完運動好攰嗰種
4.崩牙，唔知關唔關事，平時咬手指甲，但今日冇啦啦門牙崩左少少，大約係四分一粒米

會睇醫生，但唔知邊個好
驚佢就咁比抗生素我就算

壓力大，焦慮症

利申9up

甲亢？

睇第一項以為係cancer

應該唔係，我食好住好番工好

睇左有d似，有冇醫生推介？

認真，諗定身後事，9成機會中風

打丁多

講漏左
性欲減少
唔知關唔關攰事

我當年都係咁
去左港安睇
但我最大既病徽係瘋狂柯爛屎勁攰咁
食左兩年藥先好番

我冇你咁嚴重，其實我平時生活龍精虎猛
冇人睇得出

有野就睇醫生啦屌
問條春咩

屌得好 仲要on 9 到上連登問 毒撚無罪 但係on 9 真係冇得醫

睇過中醫
佢話我體力唔夠
我覺得流流地

有冇西醫推薦？